﻿## Задание

Сверстать макет [psd](Journey.psd). Также дан [второй вариант макета](Journey_Hover.psd), на котором показано, как должны выглядеть разные элементы при наведении на них курсора мыши 

####

технические требования к верстке:

- Фоновая картинка должна быть растянута на весь экран независимо от размера экрана, с соблюдением всех пропорций (читаем про свойство background-size)

- Верхняя полоса с иконками должна иметь прозрачность, как на макете

- Все иконки в хедере должны быть сделаны в использованием спрайтов и помещены в один файл
- Форма логина должна находиться по центру страницы горизонтально и вертикально, независимо от размера экрана (вертикально - за вычетом высоты хедера)

- Добавить зеленый квадрат слева от текста `Sign Up` вверху модального окна

- Кнопки логина через гугл и фейсбук должны быть сверстаны вручную, не картинкой

- Поля для ввода текста должны выделяться так как первое поле на макете при клике на них курсором мыши (не по ховеру), пока пользователь вводит текст в это поле

- Чекбокс должен отмечаться также при клике на текст рядом с ним

####

 Необязательное задание продвинутой сложности:
- Добавить transition для ховера
- Сделать чекбокс таким как на макете